[廣傳]警員混入示威者疑為政治權鬥

葉國謙葉劉講得好啱
一個咁有組織既示威活動邊可能係無大台？
天網恢恢 今晚終於知道幕後黑手 原來係警隊新義哥背後控制

試諗下點解721點解會無警力守住去中聯辦條路？
根本有心落中共面子 原兇就係香港警隊 即特區政府「私人軍隊」

特區政府知道解放軍唔敢係香港行事 所以有持無恐
71所謂「空城計」已經有明顯跡象 等到所有示威者走哂先捉人？
或者只係等「臥底」偷取立法會內機密資料先出手拉人

因為傳統上立法會內唔可以隨便比警方進內
更遑論比人發現私下偷野
所以當晚一個人都無拉到 方便內鬼離開

而破壞左立法會 掌管行政機關既林鄭就係真正香港總統

由朋友警員家屬提供 切密成為林鄭私人軍隊

721
811

正路，如果淨係講混入示威者，藍屍只會覺得戰術用得好

但有背景backup，原來由一開始搞事既就係黑警，佢地就會動搖